【新晉女團】 Dancerella 集中討論區

DANERELLA過江登台重演《Sugar Baby》變女神

Dancerella
昨天 4:00 發佈 ·
20170429 Dancerella @ 金光·哥哥·音樂會，後台花絮，左起，Taryn, Koyuki & Suki，有點女神既味道了。

20170429 金光·哥哥·音樂會
With Dancerella

Dancerella
5月5日 0:31 ·
20170504 【東周刊官方網站】
娛樂放題 - 精裝娛片 東周網
Dancerella向R&B挑戰 3個女仔你識咗未?

[img][/url]t/v/t31.0-0/p480x480/18238938_418732345169234_4852735503553369941_o.jpg?oh=9adb04ec9c141119914c2c6892196cd5&oe=597F7884[/img]

[quote]Dancerella
5月5日 0:31 ·
20170504 【東周刊官方網站】
娛樂放題 - 精裝娛片 東周網
Dancerella向R&B挑戰 3個女仔你識咗未?

[img][/url]t/v/t31.0-0/p480x480/18238938_418732345169234_4852735503553369941_o.jpg?oh=9adb04ec9c141119914c2c6892196cd5&oe=597F7884[/img]

Dancerella
讚好此專頁 · 4月11日 ·

Dancerella上Sam哥梁成致導演
踢電影館訓練班— 標籤︰Uto Sam 。

其實佢哋跳唱都唔差
係造型同形象唔襯
如果執返靚啲唔好咁mk係有得搞嘅

好醜樣